美国国家航空航天局和波音公司提供了一些关于他们的商业载人计划的更新，该计划旨在让波音公司的CST-100航天器获得常规人类飞行的认证。 波音和NASA计划在12月进行第二次无人轨道演示飞行的尝试，时间是2020年8月28日 
 塞斯纳172于1955年首次亮相，塞斯纳208于1984年获得联邦航空局认证。 塞斯纳飞机在无人的情况下起飞和降落，创造了历史。 杰里米·卡恩，2020年8月26日，财富 
 在其他情况下，对PUA受助人需要如何证明或谁有资格获得新援助的困惑给各州带来了其他问题。 到目前为止，只有两个州支付特朗普的300美元失业救济金。 其余的人站在这里，李·克利福德，2020年8月25日，财富 
 这个装置是能源之星认证的，所以你可以在保持厨房清洁的同时节省你的钱。 几乎适合任何厨房的小洗碗机|流行科学商业团队|020年8月25日|流行科学 
 美国的“充分”保护仅限于根据“隐私盾”认证的公司。 是标准合同条款|Lara O'Reilly | 2020年8月7日|Digiday 
 为了扣留这些照片，国防部长必须证明这些照片可能对美国人造成伤害。 奥巴马不想让你看到的囚犯虐待照片|Noah Shachtman, Tim Mak | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 美国联邦航空局将必须认证“太空船二号”的适航性，但目前还没有相应的协议。 太空大亨:一个在轨道上，一个仍在地面上克莱夫·欧文| 2014年10月5日|每日野兽 
 对飞机及其传感器进行认证的决定从去年年底就一直悬而未决，远在乌克兰危机爆发之前。 五角大楼采取行动阻止俄罗斯侦察机进入美国领空|伊莱·莱克| 2014年4月18日|每日野兽 
 第一个问题是，联邦航空局如何证明这种飞行器对客运飞行是安全的。 布兰森的银河障碍:汤姆·鲍尔给维珍太空飞行梦想蒙上阴影克莱夫·欧文| 2014年1月30日|每日野兽 
 主办方告诉这些满怀希望的电臀女郎们，来自RecordSetter.com的人都在那里，他们将对世界纪录进行裁决和认证。 电臀城丑闻:大弗里迪亚的电臀世界纪录被挑战布莱恩·里斯2013年9月26日每日野兽 
 它还将证明他在美国西南部完成了最勇敢、最成功的百英里跑。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 通常，它们只证明授予它们的人完全没有判断力和良知。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼 
 我证明这一事实，此外，这对我来说是一个非常令人信服的事实，那就是有一个熟悉的灵魂就在我们身边。 神秘的通灵力量|卡米尔·弗拉马里昂 
 公证员Castellan和Biggen证明，三美分的金额要大得多。 罗兰·卡谢尔，查尔斯·詹姆斯·利弗 
 我进一步证明这些备忘录准确地总结了我在这些面试中的笔记和回忆。 沃伦委员会(26卷7):听证会第七卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会